好心啲popo進修下中文

警方下午例行記者會，公共關係科總警司謝振中強烈譴責，「暴徒」的暴力行徑愈演愈烈，草「管」人命；有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華批評，有示威者「悔」辱國旗，警方絕不姑息。

警司嘅中文水平都係毅進制

英文都要

一步一步黎，中文都唔掂點學英文

下
真係咁讀左出黎?

有無link

屌, 而家D小學生都叻過佢地

有冇backup

又唔讀書

算啦,砍掉重練啦

正常發揮

悔辱，屌你鍾樹根咩

睇圖就知一定係立場出品